其實做李嘉欣 人生有咩感受？

混血兒 由細靚到大 讀書叻
入行冇演講冇實力但順風順水
大有錢佬都要被佢講粗口屌到無地自容
分手仲要登報祝佢生日快樂 為佢起棟商場
嫁畀二世祖 雖然條佬冇咩話事權 但勝在成世被自己食住
又生到個仔 好朋友全部都係名人 黎姿呢啲

14歲開始半工讀，透過當兼職模特兒的收入來完成學業

咁嘅情況都考得咁好

死好命

...

如果可以重來,李小姐未必想行番同一條路......

由細到大既女神

人哋過得不知幾開心

佢一世都俾男人錫
就算老咗個仔應該都會孝順佢